垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20181128

射門次數又羸美斯
不過就入波又羸唔到美斯囉

正垃圾

賤種朗
聯賽: 93射9入球 (1球靠12碼) (9.6%)
歐聯: 21射1入球 1紅牌 (4.7%)
已射114球 得個10個入球 合共8.77%

美斯
聯賽: 46射9入球 (1球靠12碼) (19.5%)
歐聯: 12射5入球 0紅牌 (41.6%)
58射入14球 合共24.1%

#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

溫室小花何來風吹雨打

開數據post原意
勿被朗迷欺騙

王大哥點睇賤朗攞歐冠歷史射手+助攻王

好想說謊不眨眼睛 的 朗迷
點睇美斯 係入球 健力士世界紀錄保持者

打埋出場數 收鳩賤種迷皮

update messi

美斯6射1入

賤種朗
聯賽: 93射9入球 (1球靠12碼) (9.6%)
歐聯: 21射1入球 1紅牌 (4.7%)
已射114球 得個10個入球 合共8.77%

美斯
聯賽: 46射9入球 (1球靠12碼) (19.5%)
歐聯: 18射6入球 0紅牌 (33.3333%)
64射入14球 合共23.4%

#上述數據目的是防止朗迷再用假數據呃人
#上述數據由今季第1場比賽開始計算
#上述數據根據 who scored + 7m 賽後數據 每場累積而來

。。。

更新未

一陣

6射1入
不過12m

快

騎哥咁耐都未開po

踢波 R柴入左院

你終於仆街

無事嘛騎哥